\chapter{Projekt plan}

Projektplan skal være med til at repræsenterer det formelle køreplan for projektet. Der vil være en formulering af de nødvendige skridt for at opnå et angivet mål ved at indføre påviselige mål og målbare resultater. Målet er at have en effektiv plan der tjener som vejledende dokument, der gør det muligt at realisere et resultat gennem effektivt teamsamarbejde. Disse mål vil opnås ved hjælp af forskellige værktøjer, scrum, scrum-poker og derudover vil der gøres brug af zenhub boards.

Projektplanen er opstillet i tidsplanen, og vises med et overblik i appendix. Projektplanen er sat op som scrum board, som set på figur~\ref{fig:gitlab-scrum-board}

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\textwidth]{figures/gitlab-board.png}
  \caption{Scrum board}
  \label{fig:gitlab-scrum-board}
\end{figure}
